台軍力勝德國 共軍若侵台被秒殺？

面對中國勢力的步步近逼，台灣的國防議題也受到關注。桃園市議員王浩宇表示，很多台灣人總以為台灣的軍力不堪一擊，但某些方面來看，台灣的軍力其實比德國強。

▲根據瑞士信貸發表最新軍力強度指數，台灣的綜合軍力勝過德國。（圖／資料照）

王浩宇表示，作為軍事強國中國的鄰居，很多台灣人總以為台灣的軍力不堪一擊，但國軍其實沒有這麼差。根據瑞士信貸發表最新軍力強度指數，台灣的綜合軍力在全球排名第13名，超過以色列、德國、加拿大、澳洲等國，「只要能補足潛艦數量不足的缺口，甚至能成為全球10大軍事強國」。

王浩宇接著表示，「以最重要的防禦能力來說，國軍擁有7700枚以上的飛彈，台灣海峽是全球防空飛彈密度最高的地方，地對艦的雄三飛彈，更是全球最強的防艦飛彈，只要短短幾秒內就能殲滅中國航空母艦」。

王浩宇還說，國外權威軍武雜誌分析，共軍的戰機、船艦只要進到台灣領空領海，「下場就是瞬間被殲滅」，另外，渡海戰爭是最難打的戰爭，中共不但很難渡海佔領台灣，還會有幾十倍於台灣的犧牲。他更說， 國外的軍武推演更顯示，台灣在沒有美國、日本外援的狀況下，「可以撐超過一年」。

王浩宇認為，面對中國的威脅，「我們當然不求戰爭、希望追求和平」，但他也說，台灣人必須重拾對自己的信心，我們才能一起捍衛民主自由、捍衛我們的下一代。

侵：大佬你咁出報告我仲點賣軍火呀

就係有美裝二手裝先咁勁炸

咁都有得打飛機

其實全部美式裝備點會差
差既係賣台狗太多

唔好講咩 靜係d軍人都廢過人啦
台灣靜係識公器私用 用軍事器材軍事重地嚟睇av扑野 咁收得皮啦

中國既軍人下級可能好，但中級上級就唔駛講啦
東北虎徐才厚搞內鬥搞死埋自己，27軍軍長秦衞江就叻打黑社會
講腐敗中國軍隊都應該首屈一指

老老實實
台灣軍備量就多
但係質真係唔撚掂，最具優勢已經係AH64E

話勁過以色列加拿大真係純粹打飛機

5毛: 全個台軍都係共碟

台軍勁過以色列？？？

你見垃圾國軍咁多高層檢閱之前先至開始搵裝備

吉普車整爛零件自己搵錢去民間車房整

有時無啦啦軍火庫多咗啲武器 要對清單就掘個窿收埋

就知道有幾好裝備都冇乜用

你幾時有加拿大好勁既錯覺？

F-18都係得返唔夠80架
F-35又唔想買

不過人地隔離係美國，就算真空都無人敢打喇

以色列就真係堅抽

Tw.new

亞洲得日本揪得

仲唔識自己係支那人
遺傳打飛機基因

贏灣又贏

以台狗打機質素低劣智障程度
相信輸係輸係人而唔係裝備

南韓都唔差

「只要能補足潛艦數量不足的缺口，甚至能成為全球10大軍事強國」。

台海水淺不適合潛艇作戰
但如果台有足夠數量潛艇(10-12隻)
就有助封鎖及反封鎖台海及巴士海峽

呢個真係國際笑話

泡菜囉除咗越戰出名強姦同殘殺婦女之外，毫無實際戰績

泡菜由明朝到而家今時今日都未打贏過

再加上南韓由50年代已經想向日本宣戰好耐， 如果唔係美國咁多年阻止南韓唔畀佢出兵，日本又滅多一次南韓

勁過以色列
就黎射到成地精

一粒核彈收皮啦 講咁多做乜

繁體支那 同 殘體支那 互打飛機

支那人DNA真係改唔到

如果只係講軍備，當年國軍新一軍、新六軍、整編47師全部都係美械裝備，最後咪又係

以色列係365/7/24都係戰爭狀態
以色列女兵都識開槍殺敵

台妹識乜? 腿張開?

軍紀敗壞, 妥善率低下
毫無抵抗意志

拎60年前事蹟講2019年係有咩參考價值

南泡都買F-35啦

其實有無人見到台灣班友成日打飛機自HIGH係會覺得反感?

我成日見佢地打飛機自HIGH之餘,
仲日日法西斯式話要香港被「中華民國統治」
真係好嘔心

香港一旦獨立, 軍力勁過你台狗10倍

無話加拿大勁，
但台灣佬點會勁過加拿大

得罪講句
台灣得堆idf同F16好好多
海軍堆老爺艦點同現代化海軍比

係數量人數佔優，所以先排名佔優喳

好好多咩？

台灣軍力唔差係事實，啲人成日以為佢廢，但係佢地已經等咗共軍七十年

台狗堆idf係廢鐵黎,
60隻F16未升級, 半日玩完

加拿大係NATO北極防衛主力, 係美帝北美防俄屏障
F-18CF勁到癲

咁就講2019

依10年有乜嘢軍事行動證明佢哋實力好?

軍隊又點樣有實力?

唔係美帝第七艦隊係度
台狗收左皮九世啦

海軍呢?

陸軍呢?

有幾多架戰機呀?

常規武力政台共產黨十年都打唔贏台灣

台灣普通市民當兵 勁極有限

我上面個好好多漏咗個咩字，sor

連星加坡都有F-15SE
會買F-35

台狗用乜野重戰機呀?
打飛機?

十年前唔同十年後
大陸而家堆軍艦係亞洲有壓倒性數目
得日本頂到
如果只係講台灣，圍住台灣鎖一個圈都得
台灣根本擋唔到
唯一嘅突破點就係瘋狂做導彈同計劃防空
唔係既話，就算今日頂到，過多幾年都未必頂到

阿帕奇直昇機、F16隨便咩人都入得去，仲要影埋相

加拿大曾經好勁 好似話打完二戰果陣加拿大海軍係美英外既第三大。。。但近代就 傳聞話美國國防部長有個任務，就係要加拿大增加軍費，唔好乜都靠美帝

仲以為得支那先識打飛機
台灣都會
而家既左膠聯邦垃圾德軍都算
以色列世界最頂尖
等於迷你版美國
廢過台灣

唔係太多25賣台狗 美帝比賣埋F35佢地

台灣國軍每年都會黎一兩單軍事失誤
就算你有核武比班弱智用都隨時炸到盟軍

講到明要買潛艇先上到第十

張圖係吹氣坦克喎...........

本身台灣同中共開戰不嬲都係不對稱戰爭啦,空軍同海軍台灣點加強都冇用,相反飛彈先係重中之重,實事論事,台灣係飛彈方面真係唔錯,係依一方面做到自主研發,算係噉啦。

點會勁過以色列
吹都吹好D

灣自主研發嗰啲飛彈確係好乸勁

台咩軍啊？！國軍就國軍喇！！！

台狗打少啲飛機啦，大陸係廢登陸唔到但封鎖佢唔難，唔打佢主要係美帝一定插手，打2個航母群，無制空權只係任人炸

桃園市議員王浩宇表示
屌你賣花賺花香 弱智兒登仔都信

以色列係咁多次中東戰爭，同咁多年既以巴衝突入面所顯示既實力都唔夠台仔嚟 真係一地都係精

軍國強國

靠買美帝啲second hand 同 off season 武器都夠做其實

加拿大軍隊唔多掂，諗住有美帝照就孤寒唔比軍費，早幾年都有新聞話加拿大軍隊因投入太少令裝備保養差

兵器就死嘅，軍人質素又點先？

臺灣人有投票權，
支那人有投胎權

真 以色列一個單挑成個阿拉伯世界贏波不止仲越贏越有，台灣不如試下單挑東南亞國家先

以色列軍隊係美軍

打完飛機未 改革開放前可能有得打
唔係美國喺度做下樣 台灣滅左九世

派新北鬼父成立鬼父連，人狗都中出

台灣最大嘅問題係內奸

新一軍調走孫立人，完

2013年菲律賓槍殺台灣漁民
一個星期之後，海軍空軍都去咗菲律賓嘅離島實彈演練 賓賓極速道歉賠償

台灣勁抽

馬英九勁抽
菲律賓上年已經係一個距離台灣唔夠一百公裏嘅冇人島起咗個軍事基地
而日本得閒冇事就捉台灣漁民罰錢

笑人支那打飛機
你自己就唔好打飛機啦

台灣嘅問題唔係軍備（至少唔止係軍備）而根本係啲人身上，同樣係有統戰問題，泡菜仔兵役三年、台仔就兵役半年都唔知有冇，仲要喊晒口咁嘅聲想繼續減最好取消埋...靠呢班人打仗死得啦，去服役完分分鐘槍都未掂過，打鬼打馬，唸住雙方一齊鬥折被乜

CF-18都勁到癲, 你唔好再吹大D

In 2001, the Incremental Modernization Project was initiated. The project was broken into two phases over a period of eight years and was designed to improve air-to-air and air-to-ground combat capabilities, upgrade sensors and the defensive suite, and replace the datalinks and communications systems on board the CF-18 from the old F/A-18A and F/A-18B standard to the current F/A-18C and D standard. Boeing (merged with McDonnell Douglas) the primary contractor and L-3 Communications the primary subcontractor, was issued a contract for the modernization project starting in 2002. A total of 80 CF-18s, consisting of 62 single-seat and 18 dual-seat models were selected from the fleet for the upgrade program. The project is supposed to extend the life of the CF-18 until around 2017 to 2020.

八幾年買左返黎放置play到2002先upgrade到F18C/D (果時美軍啱啱停產左C/D production, 轉哂去 E/F super hornet)
加仔都係執美國貨尾咋
原本諗住呢幾年退役, 不過左膠總理話左唔買F-35又揀唔到新機, 結果無得退休

台灣啲過期武器點同共軍打 唔係有美國睇住早就俾人攻佔左啦

得罪講句
德軍依家基本上戰力NATO墊底咁濟
有幾次軍演比義大利吊打，希特拉泉下有知真係激到死者甦生

過去做人太孤獨，開始對狗打飛機

打過先知，快D開戰啦

台軍係廢，但老解都唔好得幾多
尤其解放軍渡海戰能力根本弱到不值一提
最叻咪又係飛彈飽和轟炸

一百公裏
簡轉繁睇清楚啲先啦大陸仔

得國既歷史包袱
搞到自己一直唔理軍事，專心做經濟大佬

我用語音轉文字
繁體簡體都係叫公里

但事實係你打左公裏
咩情況先會將里打做裏

有冇用過語音轉文字

超過以色列

係既話反攻都贏硬

關閪事咩大陸仔
又唔見你下面個公里打錯

熊熊

間間中學都有童軍隊
打起上來多幾萬人

以下係無修正版本

屌你老母我想講千米佢出撚咗工哩我有諗辦法咩

原意

屌你老母我想講千米佢出撚咗公里我有撚辦法

唔好再爭論落去 就怪個輸入法垃圾

台灣打起上黎
俾內敵反桌機會仲大

只要不打新一軍 不怕中央百萬兵

德國招兵長期不足
之前有新聞話郁到既坦克好似得100架左右
如果淨計呢D硬件標準
台灣高過佢都合理

但點樣計都冇可能高得過以色列啦

以色列現役士兵休假突擊步槍都要跟身
每一秒都準備好隨時開戰

台灣軍力可以打贏世界上6,7成國家(1 on 1)不過台灣唯一嘅敵人喺世界上第三軍事大國

太陽的後裔

德國工業基礎好
真係打嘅好多高科技軍備可以好快整到
台灣得咩

裝備係唔差 但蟻多摟死象

泡菜撚收咗皮

講歷史又話2019年

講2019又無野講

韓蝈又贏

就算俾共軍搶到灘又點，你都係要派地面部隊入城，
但台灣係強制服兵役，到時全民皆兵，黎幾多都死